大家無謂再呃自己話我地嘅抗爭係正常

件事發展到依家，應該好多人都恨鐵不成鋼：老豆搵仔搵咗咁耐都未有popo出事、雞尾酒講咗成兩個幾月先正式有人玩、捉到藍絲廢老同落單popo都有左膠出嚟阻打人/冇人敢真係落手、和理非連閘都唔肯跳、工都唔肯罷等等。各種人地外國示威都習以為常嘅野，香港人就點都做唔到成日攞人數同畫面嚟打飛機，示威變示弱，屌極都唔醒，勇武衝到心淡呢D叫示威？真係外國人笑popo都吠

我諗大家要承認一個事實，就係呢個係我地現時嘅極限罷工罷到癱瘓香港，未做到；打到敵人殘廢，未做到；全民雞尾酒，未做到。我作為和理非的確覺得自己好廢，唔夠勇

入正題，我未夠勇我認但我覺得和理非可以做到嘅最大武器唔係love and peace，而係煩。攬炒巴集會嗰日聽到陳浩天講呢點，我好認同，香港人真係好煩郁D就嗌痛嗌到全世界都聽到連儂牆比人撕完再貼再撕再貼仲要貼得更大更靚每個星期有冇不反對通知書都照出嚟行街每晚十點鳩叫等等但我地係咪已經將煩嘅極致表現無遺？我覺得未必

今日嘅情況我見到兩件事，第一，靠香港人罷工罷到做成大規模影響，真係冇乜可能第二，塞鐵成本已經變得極高，手足有送頭之危我唔係想話要停，但做呢兩件事嘅目的其實都係令社會運作成本增加，令政府管治失效，唔敢企出嚟做呢兩件事嘅和理非，應該都有方法暗中幫手

呢排我自己做緊嘅野係 1.)專登係黨鐵爆人嗰陣夾硬塞入去(當然係上班族look)，用背囊飯盒偷偷地阻車門關上，等佢道門開合個兩三次；2.)係自己公司怠工：我係一間中資金融公司做客服，間公司做好多大陸人生意，呢排接到客戶嘅各種查詢啊開戶啊股票交收啊，一律扮睇唔到emailhea應跟緊啦跟緊啦狂叫個客再提供資料話證監查得好嚴順手加多一兩句香港好亂暗示佢唔好嚟做生意等等總之極盡忽悠之能事

其實我先啱啱出嚟做咗幾個月野，對呢個社會嘅運作仲係一舊飯乜都唔太識，都唔知咁樣係咪真係有用我暫時嘅成果係令公司走咗幾個客又冇咗幾個潛在客，中資公司喎令佢冇得賺梗係得心安理得。

我想話拋磚引玉出等大家討論下，作為唔敢出頭嘅和理非仲有d咩煩到社會嘅方法，大家一齊係自己崗位煩佢，應該比罷工更加影響社會運作，而政府同腦細又吹我地唔漲？

8/9 14:00 美領事館

外爭港權，內除港賊
（爭取民主人權法案，懲處賣港官員）

「反送中」X「五四運動」

#Chinazi

推

push

自推一下

其實罷工唔係請假.
唔理老細比唔比, 一於唔返工先叫罷工.

任何號召罷工嘅日子我都參加咗，612同85係請咗假，呢兩日交低咗句我罷工就冇直接冇返
Btw我諗我暫時未比人炒嘅原因係佢地未請到人

自推

過撚左一百年都唔撚明
人地西方國家領教過血的教訓已經進步哂 中國呢? 原地踏步
一百年已經講緊民主自由
而家仲想香港行呢套

全城連儂牆
帶memo紙同幼marker出街 每10步貼一張

推推推

樓主做得好 大家keep住公民抗命

推啊

Pushhh

放映會計唔計煩

其實半年前邊到係有人諗到係香港示威前線扔雞尾酒，仲要冇咩人割架，發夢好似仲聽到一大片歡呼聲。
進步緊架啦

之前超合作運動
1823係未停左？

推！

就我嗰區嚟講，十點鳩叫好似為藍絲帶嚟精神折磨，佢地應該覺得幾煩
但佢地又唔敢學其他區咁屌返轉頭嫁喎，有D心涼

香港人好善良架
我地示威者好有道德
我地唔係無腦藍屍
唔好將自己變做魔鬼
唔好打呀

歐洲跳閘係一年365日
絕對無需要等抗爭

香港都係學意大利擺軍人守逃票

一句講西，be water
gear 唔夠人好，一定要快閃

黨鐵咁多個站，popo來前，快拆快閃

Be Water, 做真正快閃黨

成日話中共紙老虎，又話無計。
其實真正無計係抗爭者，成個抗爭傷既傷，殘既殘，而我爭取到5大訴求邊樣，唔係失敗論，係事實論，傷人唔敢，想做又俾人阻止。

由我話折祠堂果日都講，一次示弱，只會引到越來越多人打人斬人，而事實1.2個藍絲廢佬都夠收你成班抗爭者皮，

黑警點解越來越過分，因為沒人阻止佢地，黑警先係做到不受傷不被捕

依家保障大家第四權都俾人打，仲唔制止只會越來越過分同常態。

我想講我出呢個post嘅目原因係一嚟我唔太識打行動策略，二嚟除咗自己做緊嘅野我又真係比唔出具體建議但今次罷工真係搞唔起，記得617罷工嗰陣已經有人質疑我地罷工但又唔夠規模令全港癱瘓，淨係集會問心又冇乜用，咁我諗倒不如換個玩法，係自己崗位以影響甚至拖冧社會運作為目的地做個煩膠如果大家對自己係各行各業如何怠工有咩心得都歡迎提出

THX手足

再推

大前晚發左個怪夢😪

推啊，入嚟比多d意見

Push

907 坐巴士
908 到時見

乜都要做啊大家

［經濟求續］文宣派發計劃

連登講完無人知，用文宣派出去啦。

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

再推，唔該大家多d討論，講下可能唔同行業崗位有d咩規條程序之類嘅野可以玩，做到拖慢晒成個社會嘅運作，又或者有d咩係反而勤力d做會帶嚟麻煩(例如1823？)如果有多d做法提議我想認認真真打篇行動策略

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

我係左膠 我發誓唔會再阻你地

香港人係好煩，但同時香港人亦都好怕煩

電影中 v係要炸左條街 暗殺左總理 同國會大樓先成功
現現中 烏克蘭最尾係威脅武裝革命 總統驚死走佬先成功

大家諗下香港仲需要d咩

每人喺自己崗位上對抗極權

我都好明，所以我就係想咁，煩藍絲、煩中資、煩蝗蟲，我地咁多人嚟自咁多專業界別應該做到啩

半不合作運動

Window shopping